大波妹

法官大人

屌
你屌埋果份

大波？

咁撚樣就比你post上黎

又幾正喎

咁都大波

又借刀